asso grad考紀律部隊

想知道asso grad考到紀律部隊機會大唔大 同埋中六果年成日遲到俾人記缺點，之後仲修業埋 想知會唔會影響到
利申：細細個已經有志願想做警察，大家唔好屌我。我絕對唔會做一個黑警。

散仔無問題
而家真係乜人都請

認真咩？

督察
香港警務處

(ii)持本港大學學位，或香港其中一間理工學院╱理工大學╱香港專業教育學院╱科技學院的高級文憑，或香港高等院校頒發並獲認可的副學士學位，或註冊專上學院註冊後所頒發的文憑，或同等學歷，及香港中學會考中國及英國語文科第2級 / E級 (註 7) ]或以上成績，或香港中學文憑考試中國及英國語文科第2級成績或以上，或同等學歷，或在遴選督察的筆試中，考獲中文及英文語文測驗合格 (註 2) [入職薪點：警務人員薪級表第24點 (月薪43,980元)]

毅進仔都請啦

毅進係咪即係好廢？

唔係假膠。聽就成日聽啲人成日笑尻差佬係毅進仔，但係我唔知有幾廢

加上聽聞好多degree都會争散仔做、所以我先驚自己得asso grad會比較遜色

大把會考0分，讀毅進，之後做老散。
有手腳智力正常體能正常就請

爭呀屌你老母支那仔

又唔知毅進係乜
又用呢個「争」字
你真係香港人?
返支那做公安啦

一時手快寫錯

寫
你用手寫

係

咁你真係真膠..

Asso仔串人廢

咁你識唔識上網搵毅進呀
唔識我幫你喇
簡單黎講班傻鳩dse5條2都冇，讀完毅進先有讀HD/Asso嘅資格，而你就已經Asso畢業

邊有人理中學成績表

我知毅進係廢呀，但係唔知廢成點

漏咗

勁廢（姓梁）

無學歷都請啦，你體能合格就得（好似係）

三大入讀資格：33222

唔該曬咁多位巴打嘅意見 我一定會做個好差佬